我希望有上連燈既女KOL注意

你地咁多fans
個個都過萬
麻煩運用下自己既影響力叫人簽德國聯署
唔好下下正係識po自己有幾多朋友
感謝

男KOL冇fans

屎盤呢d仆仲開開心心 搵錢